777 重大宣佈

撤換光頭鐘及大波嘩.... 中間政府任命xxx 及yyy 換任.....

之後777會宣布辭職，由xxx署任

777: 特區政府祝大家情人節快樂，多謝大家